# Control JS y DOM

Control de los Ejercicios de JS y DOM. Todas las carpetas tienen un package.json asociado y también la carpeta de node_nodules. Únicamente hay que hacer un npm install y después npm start en cada una de ellas. Los 5 primeros ejercicios se ven por consola, mientras que los otros se ven en la página
